覺唔覺愈樣衰嘅人愈鍾意批評人地個樣

身邊識幾個肥婆/樣衰女都經常批評呢個唔靚仔果個唔靚仔，即使有啲係公認靚仔，然後講到非彭于晏級數不嫁咁 反而中上，ok靚女果啲會識欣賞人，唔會好似啲豬西咁執着，點解會咁？

男既都係咁
就算普通女人都會踩到豬西咁
又唔照下自己個死人樣

無錯 靚仔果啲好少會品頭論足，反而毒撚會話人無波無腳無樣，搞到自己由本身已經無乜market到完全無曬

講真
你估靚仔見到豬西會唔覺得佢地係豬西咩
只不過唔講出口啫 大家都心中有數

我超柒，但係我覺得冇自己咁柒已經算係靚仔/靚女，點睇？

靚仔有時間都用黎𥄫靚女溝女
邊得閒同你逐條女評頭品足
係啲柒頭先特別多嗲

聽過一個成面暗瘡嘅男仔話一個女仔皮膚差

見過有個肥豬兜口兜面問個五官清秀嘅男仔點解咁樣柒，然後開個黑實大隻仔ig係咁話人地好靚仔，比佢寸果條仔膠都廢時比